今天我食了元朗日本嘢

普通啦，但烏冬質地係靚嘅，而且間野真心平

間野係邊？

b 仔附近

可惜無撈烏冬上黎影一影相

間野叫咩名 真心想去試

你唔係同我講係野川下嘛
難食到乜咁喎

我未試過佢其他野 所以留啲餘地 而且我覺得都未至於難食 係好普通咁

下面

野川出名無服務
野食一般

野川個湯底超似出前一丁豬骨味

中過伏

食野川不如食立哥

睇落似沖粉湯

豬骨濃湯出前一丁
加配料

立哥好食 最鐘意佢個冷麵同雞扒

睇一睇班廚房佬都知咩事
金毛MK
點會有料

咁撚多間唔揀
揀中間最難食

立哥

附近有咁多野食 有得揀唔會揀lee間
寧願俾多少少錢食一人前拉麵

下次試下

留名下次試